الروسية كاساتكينا تودع وماكاروفا تواصل مشوارها في فلاشينغ ميدوز
 ودعت الروسية اليافعة داريا كاساتكينا منافسات بطولة فلاشينغ ميدوز للتنس آخر البطولات الأربع الكبرى من الدور الثالث بعد خسارتها أمام الفرنسية كريستينا ملادينوفيتش فيدرر وموراي يعبران في فلاشينغ ميدوز كاساتكينا المصنفة عالميا والبالغة من العمر عاما والتي شاركت بدلا من مواطنتها ماريا شارابوفا المنسحبة بسبب الإصابة خسرت اللقاء أمام الفرنسية بمجموعتين متتاليتين بواقع و سبتمبر وستلتقي الفرنسية المغمورة كاساتكينا في الدور المقبل مع الروسية إيكاتيرينا ماكاروفا المصنفة والفائزة على الأوكرانية إياينا سفيتولينا المصنفة بمجوعتين نظيفتين تفاصيلها و جدير بالذكر أن اللاعبة الروسية كاساتكينا تشارك لأول مرة في البطولات الكبرى قي المقابل فإن أفضل نتيجة لملادينوفيتش في البطولات الكبرى كانت بلوغها الدور الثالث في فلاشينغ ميدوز وويمبلدون  